自己戶口得返$1500 買左最後一注過關 中唔中都戒

中唔中都戒，點解唔買主客其他互串

含大就係咁俾樓豬燈撚死了

咩都show晒出黎, 你唔戒呢度d ching都幫你戒

Show戶口不失為一個好方法

1500好多啦
我仲未推上1500

Lau chun lam

29876135